01年出世真係仆街死

四千蚊冇份
誠哥果五千又因為免DSE考試費冇咗
倒蝕比政府 連appeal都冇錢
而家升大學又冇份收錢
係咪想逼哂我地出嚟示威
好好地比吓糖我地做港豬咪好
而家我地同政府誓不兩立！
我地要攞翻我地應得的二千五

連bno都無

呢個係
尤其係我地呢代開始多大陸狗落嚟
感染到佢地變真香港人既只係小數
但不斷比佢地侵略我地既文化
仲要比佢地搶資源搶學位
真係好灰